黃冊子正式上線！！！！

9 up
冇人整，我地成日同屋企人/藍屍鬧交
不如整一本文宣或幾集片
掉落佢哋個頭度
慳番啲口水
成日屌屌下轉咗話題
而家迫佢哋日日睇一次
等佢哋識背
黃冊子